求助post 裝個軟件出要了access violation at address………

上網睇咗兩日，不同嘅方法都搞唔掂。 究竟點先開到個軟件呢。
利申，本身用bootcamp 裝個軟件就完美運行，買咗新laptop就開都開唔到。。

求教